我唔係要保皇贏 我係要黃碧雲輸!!!

初選一定要趕絕黃碧雲
任何追擊一舊雲嘅行動都唔應該被視為分化
因為黃碧雲嘅存在就係割勇武鳩投票
就係分化緊我哋

黃碧雲係成個民主黨推出黎代表參選嘅
責任就係響晒民主黨度
必須用選票去話比民主黨知呢個決定係錯
理論上因為咁初選一票不投民主黨係冇問題嘅

但希望以下3個人可以豁免
1。鄺仔 2。許勇武 3。逃緊生

1同2唔洗解釋啦
3打制度內就一定要利用佢最資深議員嘅優勢
可能好多人都唔鐘意佢 覺得佢都係老泛民一員話我同意嘅
但唔好忘記 當年逃犯條例鬧雙胞胎
佢係功不可沒嘅 亦逼使港共夾硬黎
所以佢都有啲手段 最資深議員唔係流嘅

anyway當務之急係踢走黃碧雲
踢走呢條分化撚

光復香港 時代革命

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

我要踢走保皇黨

屠狗

35+
有黃碧雲就要36+

雲嬸 白頭佬之流都要踢走
35+

得罪講句 鄺都係垃圾
成日post 自己鬧交啲片 都唔知有咩用

唔好咁啦
咁多個非保皇議員最搏命係佢
你估食椒 比狗坐好舒服咩?
上年6月之後幾乎次次都見到佢
佢係垃圾嘅 其他人只係更垃圾

面碧雲直頭唔應該存在

已經有碧雲打手留下負皮
請用理論說服我點解我仲要投佢

咁你投走佢囉

一個人嘅力量係唔夠
所以上黎叫大家一齊投走佢

岑子杰點睇
【立法會選舉】岑子杰擬轉戰九西 超區達共識承諾積極運用否決權

投熱血公民好過！！！

可以
支持lester
其實民陣響呢場運動真係做咗好多野

重點係初選呀屌

熱狗選九西咩
老實講2揀1就點都唔會撚碧雲
但初選邊會得兩個choice

第一句已經有講 紅字tim
為免比人話我標題黨

最資深 冇計
佢有佢嘅作用

但黃碧雲係負戰力

係碧雲邪神身上我明左咩叫deadweight loss

要36+了

香港人對政治要學懂一樣嘢 唔睇政黨直接睇人

睇一個人唔好睇邊個黨來
直接睇佢咁612以來做過咩
民主黨 黃碧雲 劉慧卿 自己做過啲咩 慳啲啦 咪撚選啦
鄺仔 許智勇 唔洗諗 一定投啦
公民黨都係 dead body 慳啲啦 譚文豪
熱狗都係 邊個肯參加初選 我都支持
所以 黃兆健 都係慳啲啦
以後 唔理本土 泛民 定 犬儒派
邊個肯行動上支持重光派嘅就要支持
令重光派成為主流
傳統上 成為黨魁嘅人都係留得低成為議員啲人
只要重光派嘅人成為黨魁成為骨幹
重光派就會執掌三派大權 正式整合整個黃營
唔好諗點樣埋怨隊友唔夠勁 要諗吓點樣可以做得更好
打過所有Dota Game嘅人都知 埋怨隊友嘅人從來都唔會進步
應該要諗點樣贏 要諗兩邊啲人成為主流 壯大整個陣營

真
有時真係唔可以心軟

今次民主黨黨內好明顯改革派係唔夠保守派打
所以要幫民主黨黨內改革
一定要靠外力

熱狗唔選都係要打熱狗架啦
唔係重有咩講

笑撚死

清除瘀血

黃碧雲呢舊垃圾一定要走

其實你知唔知真係有淺藍睇完佢鬧政府點亂洗錢之後，
會開始慢慢接受屋企人感化？
人地做嘢個目標年齡層唔係你，
藍屍搞kol100佢算係其中一個帶頭搞youtube戰線
講人地冇用垃圾就最撚容易

Btw黃碧雲食屎啦

有初選既po我都支持

胡志偉呢 林卓停呢？
死熱狗又搞分化 拉

初選完先講

選完個廢人就要變36+

唔洗爭
都係垃圾
但係黃碧雲條撚樣真係垃圾好撚多

不嬲屌人無用就最易
問佢會做d咩？

屌你老母啦
本土屌泛民唔出力就分化
泛民屌本土就理性批評，為香港好，為手足好，為國際戰線好
好你老母
議會唔出席，唔了解議案，投錯票，怕DQ，企硬道德高地
唔好話我分化，我只係用選舉權投走佢地，順便提醒下大家佢地一直以嚟做緊乜

清岑子杰係Jimmy
岑敖暉先係lester

希望有多d 素人同本土出黎，咁先有得唔含淚

九西無熱血公民參選

垃圾黃碧雲白頭佬死撚開啦

冇錯
一定唔可以比佢入去

sor9自膠
樓主==>

37+

一票不投黃碧雲

唔明點解成日屌一個人
其他人就會話其他人仲衰
點解唔屌其他人
之後又會話你做過啲咩

如果一個民選議員係做啲咁既野
而咁多人又滿意佢做既野
佢又使乜做更多既野去拎更多選票

佢係有做野
但唔該唔好捧到係神咁
聽見都醜

收皮啦五毛

見到

許智峯搏過佢啦，不過鄺都抵有個位係真

逃緊生唔放棄佢果種溫和都唔洗要佢
如果佢可以同郭一樣 由第一個會期選唔到主席到4年 咁就一定要選佢

搞成泛民初選，選票反映一切

今日之後 黃營我會歸類成三派 重光派 保守派 同 犬儒派

對唔住，邊個初選贏左就會投

其實而家係要團結唔係分化

投票只投自己支持既人
搞個初選逼人「集中」票源
唔好以為求其一個人都可以吸曬全部反對派選票

我支持嘅就係初選贏嘅人

sad but true

cctai最勁 得未？

黃碧雲 劉惠卿 一定唔會被DQ
依家我地要係議會35+ 唔係選舉35+
被人拉過好大機會被人告到DQ既唔該早D退選
如果堅持出黎選
大家諗下有咩意圖
根本就係寫好晒劇本呢一年黎一直係到做戲
係投左共
要浪費我地D票
所以一定要支持雲雲同卿卿

黃碧雲=親共派派落嚟嘅鬼

撐警涂謹申可以豁免

肥亨利fb：

黃碧雲用軟弱無力嘅語氣向佢個契家佬喊話：「陳健波呢個係內會唔係財會，請你離開」

聽倒佢把死人聲，真係充份代表咗而家飯民嘅抗爭意志究竟有幾「強」

坐響位印印腳做下直播又逗十幾萬，仲要下屆又連任多四年，吹咩？

就憑樓主支持涂謹申個point就值得推

曲到圓

許勇武雖然搶電話柒
但真係好撚勇武
做議員做到個個禮拜受傷入院

收到
我會投建制

許勇武是咪食得最多胡椒同TG既議員